求seed

咁多位巴打絲絲打你地有冇愛情萬歲嘅seed